+++
title = "Курский фестиваль"
date = 2006-12-11T15:57:15
author = "admin"
guid = "http://mak-chgk.ru/2006/12/11/kurskiy-festival/"
permalink = "/post_24/"
categories = [ "Календарь", "Турниры",]
slug = "kurskii-festival"
aliases = [ "/post_24", "/2006/12/11/kurskiy-festival",]
type = "post"
tags = []
+++

Предлагаем вашему вниманию информацию о проживании и расписание X открытого Фестиваля. Курск, 6-8 января 2007 г.



# <!--more-->



Расписание мероприятий 



6 января 2007 г., суббота 



6.30 – 17.00 Заезд участников из других городов. 18.30 Спортивная Своя игра (отборочные игры для курян и приехавших в первый день).



7 января 2007 г., воскресенье



6.30 – 12.00 Заезд участников из других городов, встреча на вокзале. 10.00 Спортивная Своя игра (отборочные игры для всех остальных). 12.00 Открытие фестиваля. 12.30 ЧГК_1 тур. 13.30 ЧГК_2 тур. перерыв на обед. 16.00 ЧГК_3 тур. 17.00-21.00 Вечерний Брэйн-ринг.



8 января 2007 г., понедельник



10.00 Спортивная Своя игра (финальные игры). 11.00 ЧГК_4 тур. 12.15 ЧГК_5 тур. 13.30 Мини-турнир по Брэйн-рингу.



## 14.30 Награждение победителей и закрытие фестиваля.



Гостиницы.



Гостиница &#8220;Центральная &#8220;, ул. Ленина, 2. Тел.: (4712) 56-90-48. (5-10 мин. ходьбы от места игр, центральная площадь города). Номера (цены указаны за номер): 1-местный – 330 (без удобств); 800; 1000 (удобст.); 2000 (люкс). 2-местный – 320; 500; 800 (без удоб. или с част. удоб. (раковина)); 1200 (удобст.); 2000 (люкс). 3-местный - 480 (без удобств) (4 номера).



Гостиница &#8221; Октябрьская &#8220;, ул. Ленина, 72. Тел.: (4712) 56-65-21. (10-15 мин. ходьбы от места игр, центральная улица города). 1-местный – 960. 2-местный – 1320.



Гостиница &#8221; Курск&#8221;, ул. Ленина, 24. Тел.: (4712) 2-69-80. (3-5 мин. ходьбы от места игр, центр. улица города, в стоимость номера включен завтрак). 1-местный – 550; 650; 900. 2-местный – 700; 900 (евроремонт).



На 08.12.06 г. количество мест и номеров в гостиницах неограниченно, но ближе к январю 2007 г. ситуация может измениться. Команды, желающие забронировать номера в гостиницах, могут сделать это через Организаторов, предварительно связавшись с последними.



# Бронь – 25% дня проживания.



Также исправляем коды города в контактах.



jlromford@mail.ru тел.: (4712) 56-85-35 (раб.); 89038764364 (моб.) (Роман Чайка)



postnicov@mail.ru тел.: (4712) 56-14-39 (раб.); 89038750832 (моб.);



## (Евгений Постников)



От имени Оргкомитета Фестиваля, Роман Чайка